benz w204 c250漏偈油問題

今日發現停車場個地下有幾滴油
打開個車頭望吓個引擎頂蓋邊
又冇漏油，淨係見到個盒油淋淋
想問吓有冇巴打知道呢個咩盒黎

個油盒正常

你試下伸入呢個位開閃光燈影下個底盤 如果有漏應該成個底都係油

我就咁睇落去個個位好似都油油地，但係又唔見佢水汪汪咁

同埋如果冷車就咁放喺度好似又唔係好見滴油，係啱啱開完停低就見有，拉個油尺出黎就係min同max中間，上年5-6月先換完黎

咁即係有漏 應該係啲膠老化
換左就搞掂

係咪車房同你倒軚油一九倒出左界 搞到咁

min同max中間

行左半年, 即係無問題

漏偈油都冇問題？
係近排先開始漏

唔會掛我應該冇加過

劏得
整貴過買部新

咁啲bmw全部都要劏

最多咪換下膠邊兩萬內

你指個個位係有啲油係到
補下相先，個油盒漏得幾勁下